有冇巴打有留意1665檳傑科達

望左下話係做ATE同FAS
唔熟呢個area不過好似食住半導體，5G，IoT同工廠自動化條水
佢財報好似唔差

有冇巴打有留意下？
抽唔抽得過

大家一齊討論下